¿Cuál es la parte más externa del ojo humano?
A) La pupila
B) La córnea
C) El iris
D) La retina
Correct Answer: B

¿Qué tratado puso fin a la Guerra de los Cien Años entre Inglaterra y Francia?
A) Tratado de Versalles
B) Tratado de Picquingy
C) Tratado de Troyes
D) Tratado de París
Correct Answer: B

¿Cuál de los siguientes animales mitológicos pertenece a la cultura griega?
A) Escila
B) Garuda
C) Anzu
D) Grifo
Correct Answer: D

¿Cuál es el país más grande del mundo por superficie?
A) China
B) Canadá
C) Estados Unidos
D) Rusia
Correct Answer: D

¿Qué filósofo es considerado el Padre de la Lógica?
A) Sócrates
B) Platón
C) Aristóteles
D) Heráclito
Correct Answer: C

¿Cuál es el planeta más grande del sistema solar?
A) Tierra
B) Saturno
C) Júpiter
D) Urano
Correct Answer: C

¿Quién es el autor de la novela Don Quijote?
A) Miguel de Cervantes
B) William Shakespeare
C) Jane Austen
D) Charles Dickens
Correct Answer: A

¿Cuál es el río más largo del mundo?
A) Amazonas
B) Nilo
C) Yangtsé
D) Misisipi
Correct Answer: B

¿Cuál es el país más poblado del mundo?
A) China
B) India
C) Estados Unidos
D) Indonesia
Correct Answer: A

¿Quién pintó la Mona Lisa?
A) Leonardo da Vinci
B) Miguel Ángel
C) Rafael
D) Caravaggio
Correct Answer: A

¿En qué año se celebraron los primeros Juegos Olímpicos modernos?
A) 1896
B) 1900
C) 1924
D) 1936
Correct Answer: A

¿Qué país ha ganado más Copas del Mundo?
A) Argentina
B) Brasil
C) Alemania
D) Italia
Correct Answer: B

¿En qué deporte se utiliza una raqueta?
A) Tenis
B) Fútbol
C) Baloncesto
D) Golf
Correct Answer: A

¿Cuántos jugadores hay en un equipo de fútbol en el campo?
A) 13
B) 12
C) 11
D) 10
Correct Answer: C

¿Qué país ha participado en todas las ediciones de la Copa del Mundo?
A) Brasil
B) Alemania
C) Italia
D) Uruguay
Correct Answer: A

¿Quién es considerado el mejor jugador de baloncesto de todos los tiempos, conocido como Su Aéreo?
A) Kobe Bryant
B) LeBron James
C) Michael Jordan
D) Shaquille O’Neal
Correct Answer: C

¿En qué deporte compiten los equipos en el Super Bowl?
A) Rugby
B) Baloncesto
C) Hockey
D) Fútbol Americano
Correct Answer: D

¿Qué país ganó la primera Copa del Mundo de Rugby en 1987?
A) Australia
B) Inglaterra
C) Nueva Zelanda
D) Sudáfrica
Correct Answer: C

¿Cuál es el nombre del torneo de tenis que se celebra anualmente en Londres?
A) Roland Garros
B) Wimbledon
C) US Open
D) Abierto de Australia
Correct Answer: B

¿Qué boxeador es conocido como El Más Grande y ganó el título de peso pesado?
A) Mike Tyson
B) Muhammad Ali
C) George Foreman
D) Joe Frazier
Correct Answer: B
